[{"question": "https://www.zhihu.com/question/65935124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65935124/answer/239771223", "content": "\n\u4f60\u7684\u6536\u5165\u80fd\u8ba9\u4f60\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56609320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56609320/answer/239685053", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u5f00\u59cb\u89c9\u5f97 low \u540e\u6765\u88ab\u60ca\u8273\u5230\u7684\u54c1\u724c\u6216\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64676168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64676168/answer/239324761", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u90a3\u4e48\u4e00\u77ac\u95f4\uff0c\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u9ad8\u7aef\u7684\u4e1c\u897f\u5c31\u662f\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57455607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57455607/answer/240175391", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u5bf9\u81ea\u5df1\u7279\u522b\u72e0\u7684\u4eba\uff0c\u8111\u5b50\u91cc\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u60f3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60921684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60921684/answer/240059345", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u503c\u5f97\u4e00\u8bfb\u7684\u70c2\u4e66\uff1f\u4ed6\u4eec\u70c2\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27325912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27325912/answer/238838609", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7eaa\u5f55\u7247\u8ba9\u4f60\u5f00\u9614\u773c\u754c\u3001\u589e\u957f\u89c1\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26784045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26784045/answer/240007135", "content": "\n\u4f60\u575a\u6301\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u5c0f\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61236094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61236094/answer/238658550", "content": "\n\u6709\u591a\u5c11\u4eba\u505a\u597d\u4e86\u4e00\u8f88\u5b50\u4e0d\u7ed3\u5a5a\u7684\u51c6\u5907\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64351318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64351318/answer/240397881", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5bb6\u4e0d\u8bf4\uff0c\u4f46\u9700\u8981\u77e5\u9053\u7684\u793e\u4f1a\u89c4\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30964702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30964702/answer/240235264", "content": "\n\u76ee\u524d\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u641e\u7b11\u7684\u6bb5\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36428152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36428152/answer/240280900", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u4e2d\u56fd\u51b3\u5fc3 6 \u5e74\u5b8c\u5168\u8131\u8d2b\uff0c\u5e73\u5747\u6bcf\u6708\u51cf\u8d2b 100 \u4e07\u300d\u7684\u65b0\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30396590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30396590/answer/237983884", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u5230\u7206\u7684\u5973\u88c5\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66217161", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66217161/answer/240149265", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u7ed8\u753b\u7ecf\u9a8c\u7ed9\u540e\u8f88\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65785554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65785554/answer/239510369", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9ad8\u4e2d\u751f\u6027\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66004349", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66004349/answer/239650212", "content": "\n\u53c2\u52a0\u5a5a\u793c\u4f60\u7ecf\u5386\u7684\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20167901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20167901/answer/240218977", "content": "\n\u5916\u884c\u5bf9\u4f60\u719f\u77e5\u7684\u9886\u57df\u6709\u54ea\u4e9b\u8bef\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65936841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65936841/answer/239823498", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u540c\u60c5\u7684\u6740\u4eba\u72af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57171912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57171912/answer/240121552", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u662f\u4f60\u627e\u5230\u5bf9\u8c61\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66182058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66182058/answer/239692575", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u505a\u5230\u6708\u516510\u4e07\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65778428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65778428/answer/240237235", "content": "\n\u4f60\u5728\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6bb5\u5b50\u822c\u7684\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46535237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46535237/answer/239932648", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u597d\u770b\u7684\u8272\u5f69\u642d\u914d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35445384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35445384/answer/240144621", "content": "\n\u8003\u7814\u575a\u6301\u4e0d\u4e0b\u53bb\u4e86\u600e\u4e48\u529e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66214980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66214980/answer/240020643", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9655\u897f\u79d1\u6280\u5927\u5b66\u6d77\u5f52\u6559\u6388\u845b\u4e07\u94f6\u6bb4\u6253\u73af\u536b\u5973\u5de5\uff0c\u5176\u52a9\u624b\u58f0\u79f0\u201c\u519c\u6c11\u51fa\u8eab \u56e0\u4e3a\u521a\u56de\u56fd\u4e0d\u4e86\u89e3\u56fd\u60c5\u624d\u4f1a\u6253\u4eba\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66218516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66218516/answer/240002474", "content": "\n\u5728\u4f60\u7814\u7a76\u751f\u6daf\u521a\u5f00\u59cb\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u4f60\u7684\u5bfc\u5e08\u662f\u5982\u4f55\u5bf9\u4f60\u8fdb\u884c\u79d1\u7814\u5165\u95e8\u8bad\u7ec3\u7684\uff0c\u6709\u90a3\u4e9b\u4ee4\u4f60\u89c9\u5f97\u6536\u76ca\u532a\u6d45\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66262743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66262743/answer/240136803", "content": "\n\u4f5c\u4e3a00\u540e\u7684\u4f60\uff0c\u5065\u8eab\u6210\u4ec0\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56287050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56287050/answer/236264438", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u60c5\u4fa3\u5728\u4e00\u8d77\u65c5\u884c\u540e\u5bb9\u6613\u5206\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19864351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19864351/answer/240348705", "content": "\n\u5173\u4e8e\u5316\u5986\u54c1\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66141609", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66141609/answer/239711082", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6bd4\u8f83\u6c61\u7684\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53488083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53488083/answer/234563340", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8fc7\u4e94\u904d\u4ee5\u4e0a\u7684\u4e66\u7c4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/239096702", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48685050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48685050/answer/231007756", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u4ef7\u683c\u4e0d\u9ad8\uff0c\u683c\u8c03\u5f88\u9ad8\u300d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66083812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66083812/answer/239698651", "content": "\n\u4f60\u4eec\u548c\u559c\u6b22\u7684\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u5728\u4e00\u8d77\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30159984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30159984/answer/240022421", "content": "\n\u81ea\u5df1\u957f\u5f97\u5f88\u4e11\u4f46\u88ab\u522b\u4eba\u5ffd\u60a0\u957f\u5f97\u597d\u770b\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65141202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65141202/answer/229517814", "content": "\n\u5728\u6210\u4e3a\u4e2d\u5e74\u5973\u4eba\u4e4b\u524d\uff0c\u5e74\u8f7b\u5973\u751f\u9700\u8981\u505a\u70b9\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66286351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66286351/answer/240463667", "content": "\n\u5199\u51fa\u7537\u6027\u8eab\u4e0a\u6700\u5438\u5f15\u4f60\u7684\u4e94\u70b9\u5e76\u6392\u5e8f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53527823", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53527823/answer/240026002", "content": "\n\u4f60\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52157612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52157612/answer/236816651", "content": "\n\u6700\u826f\u5fc3\u7684\u8f6f\u4ef6\u53ef\u4ee5\u826f\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28139333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28139333/answer/239676530", "content": "\n\u65c5\u884c\u65f6\u548c\u5f02\u6027\u62fc\u623f\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32071242", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32071242/answer/239585376", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u82f1\u8bed\u7528\u6cd5\u662f\u666e\u901a\u4e2d\u56fd\u5b66\u751f\u6700\u751f\u758f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39910834", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39910834/answer/178008668", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5bf9\u8eab\u4f53\u5f88\u597d\u7684\u4e60\u60ef\u6216\u7ecf\u9a8c\uff0c\u4f60\u77e5\u9053\u540e\u4f60\u7684\u4e16\u754c\u9a6c\u4e0a\u5c31\u4e0d\u4e00\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31537241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31537241/answer/134253509", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u8fc7\u4e94\u904d\u4ee5\u4e0a\u7684\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35659528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35659528/answer/240199037", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e1c\u5317\u4f1a\u8870\u9000\uff1f\u8fd8\u53ef\u80fd\u590d\u5174\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66239383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66239383/answer/239783942", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2017 \u5e74\u8bfa\u8d1d\u5c14\u6587\u5b66\u5956\u6388\u4e88\u5c0f\u8bf4\u5bb6\u77f3\u9ed1\u4e00\u96c4\uff1f\u4ed6\u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u4f5c\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66049802", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66049802/answer/239957230", "content": "\n\u4f60\u5728\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u4e70\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u7684\u98df\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64992134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64992134/answer/239260058", "content": "\n\u88ab\u660e\u661f\u642d\u8baa\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66094436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66094436/answer/240227265", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u8fd8\u80fd\u6491\u591a\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25559019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25559019/answer/239850900", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6211\u4eec\u751f\u6d3b\u4e2d\u4e60\u4ee5\u4e3a\u5e38\uff0c\u8ba4\u4e3a\u5168\u4e16\u754c\u90fd\u662f\u8fd9\u6837\uff0c\u5176\u5b9e\u53ea\u662f\u4e2d\u56fd\u7279\u8272\u7684\u4e8b\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22027557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22027557/answer/239986046", "content": "\n\u7535\u5f71\u53f2\u4e0a\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u841d\u8389\u5f62\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48553135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48553135/answer/238838406", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u8ba9\u4f60\u6df1\u5207\u9886\u609f\u5230\u300c\u5c0f\u5b69\u624d\u4e0d\u7eaf\u6d01\u5462\u300d\u7684\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25417606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25417606/answer/30828853", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u4e00\u77ac\u95f4\u5bf9\u4e2d\u56fd\u6559\u80b2\u5f88\u5931\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39050124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39050124/answer/239797843", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u731d\u4e0d\u53ca\u9632\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24340705", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24340705/answer/240315368", "content": "\n\u600e\u6837\u7684\u624b\u673a\u58c1\u7eb8\u4f1a\u663e\u5f97\u903c\u683c\u5f88\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66027794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66027794/answer/239643753", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u5de5\u4f5c\u4ee5\u540e\u8bf4\u8bfb\u4e86\u8fd9\u4e48\u591a\u4e66\u6ca1\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46626284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46626284/answer/240276258", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u6709\u54ea\u4e9b\u795e\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60992239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60992239/answer/240367114", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4f1a\u505a\u996d\u768490\u540e\u5973\u6027\uff0c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40234499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40234499/answer/239865051", "content": "\n100 \u5b57\u5185\u80fd\u5199\u51fa\u600e\u6837\u840c\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31694741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31694741/answer/239014595", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5b8c\u5168\u4e0d\u8fd0\u52a8\u7684\u4eba\u548c\u7ecf\u5e38\u8fd0\u52a8\u7684\u4eba\u901a\u5e38\u8eab\u4f53\u7d20\u8d28\u6709\u5927\u7684\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/239947561", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62372044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62372044/answer/240448548", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u7f9e\u7f9e\u7684\u94c1\u62f3\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36918815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36918815/answer/240470230", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7206\u7b11\u6076\u641e\u7684\u7535\u5f71\uff0c\u80fd\u628a\u4eba\u7b11\u7206\u70b8\u7684\u90a3\u79cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25844717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25844717/answer/239628892", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90ce\u54b8\u5e73\u5c61\u6b21\u8bf4\u4e2d\u56fd\u7ecf\u6d4e\u5b8c\u86cb\u4e86\uff0c\u4e2d\u56fd\u90fd\u6ca1\u5b8c\u86cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66254986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66254986/answer/240095551", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u6218\u72fc2\u300b\u9001\u9009\u5965\u65af\u5361\u6700\u4f73\u5916\u8bed\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52133029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52133029/answer/240309654", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59413052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59413052/answer/239797907", "content": "\n\u4f60\u88ab\u6291\u90c1\u75c7\u6298\u78e8\u6210\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27063463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27063463/answer/238913060", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u6709\u94b1\u4eba\uff0c\u4ed6\u4eec\u662f\u600e\u6837\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23913984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23913984/answer/240538663", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u601d\u7ef4\u65b9\u5f0f\u662f\u4f60\u523b\u610f\u8bad\u7ec3\u8fc7\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64663823", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64663823/answer/239388204", "content": "\n\u79d1\u5e7b\u4e16\u754c\u91cc\u4f60\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u8111\u6d1e\u5927\u5f00\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35239964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35239964/answer/239831096", "content": "\n\u5b87\u5b99\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u51fa\u5e38\u4eba\u60f3\u8c61\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46319896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46319896/answer/240055578", "content": "\n\u4e0d\u53d1\u670b\u53cb\u5708\u52a8\u6001\u7684\u4eba\u662f\u51fa\u4e8e\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66209691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66209691/answer/240286413", "content": "\n\u65e5\u672c\u52a8\u6f2b\u4e2d\u7ed9\u4f60\u5370\u8c61\u6700\u6df1\u7684\u4e2d\u56fd\u4eba\u6216\u4e2d\u534e\u98ce\u89d2\u8272\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48337357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48337357/answer/239919712", "content": "\n\u4f60\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u50cf\u6bb5\u5b50\u7684\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33971405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33971405/answer/239018573", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5b66\u9738\u90fd\u4e0d\u7231\u505a\u7b14\u8bb0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20394372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20394372/answer/239053879", "content": "\n\u6bd5\u4e1a\u540e\u5de5\u4f5c\u7684\u6210\u957f\u901f\u5ea6\u5dee\u5f02\u662f\u5982\u4f55\u9020\u6210\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30526615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30526615/answer/239709820", "content": "\n\u5973\u751f\u5403\u4ec0\u4e48\u4e94\u8c37\u6742\u7cae\u80fd\u4f7f\u76ae\u80a4\u5149\u6ed1\uff0c\u8138\u8272\u7ea2\u6da6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63411877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63411877/answer/240314482", "content": "\n\u5341\u5e74\u575a\u6301\u505a\u4e00\u4ef6\u4e8b\uff0c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65462889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65462889/answer/235655897", "content": "\n\u5f88\u591a\u5bb6\u957f\u662f\u4e0d\u662f\u5f88\u96be\u63a5\u53d7\u81ea\u5df1\u7684\u5c0f\u5b69\u5f88\u5e73\u5eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26660935", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26660935/answer/239818775", "content": "\n\u51cf\u8102\u7684\u5173\u952e\u5230\u5e95\u5728\u4e8e\u54ea\u4e00\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29675892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29675892/answer/240254721", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53369195", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53369195/answer/240327006", "content": "\n2018\u5e74\u623f\u4ef7\u4f1a\u6da8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66231890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66231890/answer/240001843", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u8fd8\u80fd\u4fdd\u6301\u4e16\u754c\u9738\u4e3b\u7684\u5730\u4f4d\u591a\u5c11\u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65247333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65247333/answer/240104406", "content": "\n\u8b66\u5bdf\u5728\u8baf\u95ee\u5acc\u7591\u4eba\u65f6\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u795e\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60567046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60567046/answer/238815000", "content": "\n\u6709\u4e2a\u667a\u969c\u822c\u7684\u5973\u53cb\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41470037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41470037/answer/239519340", "content": "\n\u5b66\u533b\u540e\u4f60\u89c9\u5f97\u6700\u6050\u6016\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66003832", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66003832/answer/239772735", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u7f9e\u7f9e\u7684\u94c1\u62f3\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u6216\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64832446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64832446/answer/239949640", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4e71\u4e0d\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65997332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65997332/answer/239872276", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u65e0\u610f\u95f4\u7684\u4e3e\u52a8\uff0c\u5374\u7acb\u4e86\u5927\u529f\u7684\u7ecf\u5386\u6216\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66265597", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66265597/answer/240125203", "content": "\n\u76f8\u4eb2\u8ba4\u8bc6\u4e94\u5929\u63a5\u543b\u6b63\u5e38\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38815574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38815574/answer/239800423", "content": "\n\u667a\u5546\u771f\u7684\u53ef\u4ee5\u538b\u5236\u52e4\u594b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66109254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66109254/answer/240126265", "content": "\n\u6e38\u620f\u53f2\u4e0a\u5404\u4e2a\u65f6\u671f\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u91cc\u7a0b\u7891\u300d\u7ea7\u522b\u7684\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19732277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19732277/answer/240470188", "content": "\n\u5e94\u8be5\u6e05\u695a\u7537\u53cb\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u624d\u80fd\u7ed3\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27950822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27950822/answer/38876935", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5168\u603b\u70b9\u540d\u5bcc\u58eb\u5eb7\u957f\u65f6\u95f4\u8fdd\u6cd5\u52a0\u73ed\uff0c\u5bfc\u81f4\u8fc7\u52b3\u6b7b\u6216\u81ea\u6740\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36546814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36546814/answer/238865215", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u582a\u79f0\u300c\u795e\u5668\u300d\uff0c\u5374\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u8f6f\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65141067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65141067/answer/239257391", "content": "\n\u5a36\u4e00\u540d\u6559\u5e08\u505a\u8001\u5a46\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21552453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21552453/answer/239825141", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u5927\u5b66\u65b0\u751f\u6709\u4ec0\u4e48\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48771029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48771029/answer/239195976", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6bc1\u4e09\u89c2\u7684\u5c0f\u8bf4?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60093597", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60093597/answer/239831677", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u51fa\u73b0\u5c31\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u6ee1\u5c4f\u5c34\u5c2c\u7684\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61325253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61325253/answer/240065500", "content": "\n\u56db\u5927\u540d\u8457\u91cc\u7684\u54ea\u53e5\u8bdd\u6700\u7cbe\u5f69\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51593626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51593626/answer/224316388", "content": "\n\u5728\u5f53\u4eca\u56fd\u9645\u793e\u4f1a\u6216\u5386\u53f2\u4e2d\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u5c0f\u56fd\u5f31\u56fd\u5728\u56fd\u9645\u4e8b\u52a1\u4e0a\u6ca1\u6709\u8bdd\u8bed\u6743\u51b3\u5b9a\u6743\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28281611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28281611/answer/240499601", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5efa\u8bae\u53ef\u4ee5\u9001\u7ed9 20 \u5c81\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27057030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27057030/answer/240273050", "content": "\n\u5982\u679c\u4e2d\u56fd10\u4ebf\u4eba\u8fc7\u4e0a\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\u751f\u6d3b\uff0c\u5730\u7403\u8d44\u6e90\u662f\u5426\u5c06\u4e0d\u53ef\u627f\u53d7\uff1f\n"}]